\beginsong{Senza patria}[by={G. Carletti -- O. Veroli -- A. Daolio}]

\beginverse*\nolyrics
$\star$ \[B- | F#- | D | A] \rep2
~~~~\[B- | B-]
\endverse

\beginverse
Il ca\[B-]vallo capisce \[A]che soffri\[B-]rà
nella ri\[A]cerca dispe\[B-]rata
di una \[A]vera patria so\[B-]gnata
il ca\[B-]vallo capisce \[A/E /D]che soffri\[B-]rà.
\endverse

\beginverse*
\[B-]Tempi di rapine e lupi
\[D] Ghireikhan, Ghirei\[A]khan
\[A]di destini neri e cupi
\[B-] Ghireikhan, Ghirei\[E]khan.\smallskip
\chordsoff
\[B-]Tempi di parole amare
\[D] Ghireikhan, Ghirei\[A]khan
nes\[A]suna icona può salvare
\[B-] Ghireikhan, Ghirei\[E]khan.
\endverse

\beginverse*
\[B-]Ha camminato giorni e notti
\[E] Ghireikhan, Ghireikhan
\[B-]{ha attraversato} valli e monti
\[E] Ghireikhan, Ghireikhan
\[B- //]senza più speranze senza \[A //]patria
Ghirei\[$\star$]khan.
\endverse

\chordsoff
\beginverse
Anche l'uomo capisce che soffrirà
lui solo predestinato,
l'antico orgoglio già ferito,
anche l'uomo capisce che soffrirà.
\endverse

\beginverse*
Non ha sogni né stivali
Ghireikhan, Ghireikhan
non ha sposa né anelli
Ghireikhan, Ghireikhan.\smallskip
Nella notte dei coltelli
Ghireikhan, Ghireikhan
i suoi occhi come folli
Ghireikhan, Ghireikhan.
\endverse

\beginverse*
Ha camminato giorni e notti
Ghireikhan, Ghireikhan
ha attraversato valli e monti
Ghireikhan, Ghireikhan
senza più speranze senza patria
Ghireikhan.
\endverse

\beginverse
Il cavallo capisce che morirà
eroi e \[A]vinti, invasi in\[B-]vasori
restano \[A]solo i dela\[B-]tori,
anche l'uomo capisce che morirà
anche l'uomo capisce che morirà.
\endverse

\endsong
